{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030715?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진도 해오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約した人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できるペンションを利用しないと、入室は拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を行うことができます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。 ペット同伴の入室はできません。 貴重品の紛失はペンションでは責任を負いませんので、事前にお任せください。 退室時には客室整理後に鍵を返却する必要があり、ゴミは分別して排出してください。 バーベキューを利用するには海の香りの客室のテラスでのみ利用でき、他の客室は共同バーベキュー場を利用しなければなりません。 水族館とアワビ養殖場を備えており、新鮮な海産物を注文できます。 釣り竿をレンタルでき、釣り船でも釣りを楽しむことができます。 近くの観光地には、ギャン、神秘の海の道、ギャン、ギャンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。人数が最大を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションを利用しないと、入室は拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、客室への炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失について、どうなりますか？",
            "answer": "貴重品の紛失はペンションでは責任を負いませんので、事前にお任せください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室整理後に鍵を返却する必要があり、ゴミは分別して排出してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには海の香りの客室のテラスでのみ利用でき、他の客室は共同バーベキュー場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くの観光地にはギャン、神秘の海の道、ギャン、ギャンがあります。"
        },
        {
            "question": "釣りや水族館は利用できますか？",
            "answer": "釣り竿をレンタルでき、釣り船でも釣りを楽しむことができます。また、ペンションには水族館とアワビ養殖場もあり、新鮮な海産物を注文することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 772
    }
}